呢三屆冠軍皇馬都幾乎同一個班底

買人都係買啲後生後備
真心勁

一早買左利記個龍啦